地球上神秘的一個地方，現代文明也沒能對它進行探索

地球上最神秘的一個地方，沒人類能踏上！生活在科技如此發達的當下，我們能去到全世界幾乎任何地方去欣賞那些神奇的東西。但仍舊存在着一些被秘密封鎖起來的，普通人們根本無法進入的地方。

這次要講的是「北桑提內爾島(North Sentinelese Island)」，世人知道這個地方的人非常少，甚至可以說一般人幾乎沒有聽說過它。北桑提內爾島，它是位於孟加拉灣的一座小島，但是我們外界對於島上的部落居然一無所知，這讓它顯得神秘莫測。

根據維基百科介紹：北桑提內爾島位於孟加拉灣的安達曼群島，面積大約72平方千米，島附近海域的氣候十分複雜多變，且珊瑚礁環繞，每年只有兩個月船隻可以靠近其海岸，茂密的熱帶雨林幾乎覆蓋整座島嶼。桑提內爾人非常暴力，拒絕一切外界與他們的接觸，不是隱匿叢林就是暴力相向。

島上的人們會攻擊所有過往船隻，此島方圓3英里都不允許船隻經過。據猜測，島上的桑提內爾人在這裏與世隔絕地居住了6萬年，目前大概島上還生活着50-400人，但到過島上的人都沒有什麼好的結局。

歷史上第一次接觸該島的記錄，是發生在1896年，一名印度罪犯在落水後醒來發現自己被衝上了沙灘，但自己已經被綁的嚴嚴實實，身上還中了幾箭。在1974年，有一名國家地理的負責人在試圖等島時，被土着射傷腿部。在80年代，一艘船在這裏失事後還與土着發生了衝突，當地居民試圖掠奪船隻上的物品，最終雙方大戰導致很多船員被殺。

最近發生的一起，是在2006年，兩名漁夫在附近非法捕蟹，他們的船在晚上被衝上了島，最終漁夫雙雙被殺。在他們被殺之後，一名直升機飛行員試圖回收他們的屍體，但遭到了強大的地對空火力攻擊(弓箭、石塊和標槍等等)。這個事件在搜尋引擎是可以搜索到的《Stone Age tribe kills fishermen who strayed on to island》。

一名人類社會學研究者在通過多年的嘗試，和當地人取得聯繫，但是最終，他帶回的資料依然非常有限。

但是這個部落並非外界傳的食人族，不過每一次對他們進行空投食物都會遭到他們的反擊，所以1996年以後印度政府徹底放棄和他們溝通的一切可能，一是他們的頑強抵抗，二是擔心他們的免疫系統無法抵禦現代人攜帶的病毒，從而導致大規模的死亡。從1997年開始，北桑提內爾島的近海有印度海軍軍艦日夜巡邏，未經政府許可任何人不得接近。

如今，這裏的人們仍然過着與世隔絕的生活，也是當之無愧的地球上最神秘的地方之一。

死圖

送一個終國人過去，咩都死啦

送1000個啦

投射 少女時代MV 俾佢地睇

大規模的死亡

wakanda

打過j就明

咁撚野蠻入去殺晒佢地啦

佢地咩種族？死左圖

on9西果度係佢地地頭

擺明假膠

送一堆唔識排隊嘅大陸人鬥野蠻丫 講野蠻 支那人會輸？

地對空火力

一名直升機飛行員試圖回收他們的屍體，但遭到了強大的地對空火力攻擊(弓箭、石塊和標槍等等)

咁撚勁？！

空投十個中國人乜都夠

其實係好事
其實南美好似仲有好多部落好原始。之前睇片。有直昇機低飛。跟住D土著用弓射佢
阿瑪遜入面應該仲有好多原始人未被發現

自己地頭就可以見人就殺咩

先進如美國你擅闖民宅都可以合法槍殺你

屌你老母Content Farm

放個炸彈落去啦

仲以為話女人既陰道...

圖都post唔到

居住6 萬年？

做晒暑假作業未？

野人
如果比佢地去發達國家會點？

南美洲仲有唔少未接觸部落，有直昇機、飛機飛過會射箭

二是擔心他們的免疫系統無法抵禦現代人攜帶的病毒，從而導致大規模的死亡。

只係因為連登仔未曾登島

遭到了強大的地對空火力攻擊

呢d未接觸部落 巴西仲有好多

the forest

其實點解
美國人又係人
你老母土著又係人
人地科技咁叻
你仲射緊箭做生蕃
你又係得一個腦
人地又係得一個腦

連登本身都係孤島

環境做成
嗰啲落後地方唔耕作都可以靠打獵、採果嚟生存，所以連建立農業文明嘅意欲都冇

You're going to visit a content farm :
Continue? Back if you are annoyed with them.

gun, germs and steel

Hotlinking落content farm = 狗咬狗骨

3000城管已經夠攻陷果到

死咗
Chi-na人 content farm 行為不意外

大劍實驗島

地球人就同地球人比較啦

Rambo

雖然係contact farm
但係個島真係存在

美國會唔會一入佢邊界就殺你

「who whooooo~~~~~~~」

睇你做左咩囉
比人殺果兩條友去捕魚
同搶人錢無分別

邊個野蠻d都未知

兒登無撚得救

咁唔係冇能力探索

係當佢地受保護動物咁養

圖都放唔到
果然神秘

睇片唔知幾多年前有接觸過，送勁多椰子比佢地

進擊的巨人?

Post content farm 野嘅人 都會完全封鎖

好感動仲有人講少女時代

呢d有威脅性既原居民好心就處理下佢
如果飛機失事d生還者去左呢d島，係咪入番果個國家數？

馴養動物對文明發展係好重要

印度直升機應該抵受唔住

一名印度罪犯在落水後醒來發現自己被衝上了沙灘，但自己已經被綁的嚴嚴實實，身上還中了幾箭

雖然唔知真定假

依d人基因結構同我地唔同
而家吹緊d冰融緊會復活咩千年病毒
除時要拎依d土著去製血清
都係留住好d

叫Leon Scott Kennedy去啦

啱d 史前人類睇

唔識就咪衝出黎柒啦

google下咩叫智人啦柒頭

上百度貼 傳說此地人民特別長壽 相信係土產水源有神秘效水

google earth咪睇到佢地

派吳京+the rock入去

超級本土

雖然智人發展左30萬年，但我唔相信係我地先祖同佢地分居時有重大嘅基因突變，我傾向認為我地係DNA差異性上唔會太大，係理論上算係同一族。

至於血清方面，現代人千錘百鍊，我地係歐亞大陸生存嘅先祖面對過黑死病，天花，霍亂。至於佢地係一樣都冇，就等同於哥倫布發現新大陸，帶過去嘅瘟疫殺死左一半以上嘅人口。

係未提鍊到之前應該會死左全族

海底最深處算唔算神秘，人類未能夠去到嘅地方？

上帝也瘋狂
凍死左

但遭到了強大的地對空火力攻擊(弓箭、石塊和標槍等等)

我諗班原始人應該覺得現代人係災難嘅代表 飛機直升機=大鐵鳥,大船=海上原始怪物

點解呢啲原始人好似全部都黑人嚟
佢哋見到白人會點

因為早出世係劃地為王
而家有塊地未劃
有冇咩天然資源又未探索
畀著政府一定狗衝左先

骷髏島

無利益咪唔搞佢地囉
假如個島地底蘊藏石油 一定派隊艦隊去清場

之前唔記得咩原因睇過下個島嘅資料
好似話附近啲島嘅人同佢哋係完全唔同語系
應該係與世隔絕左好耐

現代版草船借箭

北桑提內爾島位置

由NASA拍攝的北森蒂納爾島；島嶼的保護性珊瑚礁清晰可見

桑提內爾人（Sentinelese people）

熱帶雨林覆蓋的北桑提內爾島及其居民

桑提內爾人在撿拾印度人類學家帶給他們的椰子

桑提內爾人非常罕有的近鏡頭

桑提內爾兒童

１９７４年，射中國家地理導演的桑提內爾人在慶祝

1981年擱淺的貨船殘骸，仍遺棄在桑提內爾島的珊瑚礁上

04年印度洋海嘯後進攻直升機的桑提內爾人（1）

04年印度洋海嘯後進攻直升機的桑提內爾人（2）

2006年，直升飛機試圖取回漁民屍體時拍到的畫面

我比較想睇一啲研究係點解咁多年 呢啲地方部落可以咁隱蔽一直都無同外界接觸 當你幾千年前大家都係處於差唔多既環境同一樣石器時代 點解會分得咁開 人地可以去到大都會 係幾時開始 點樣開始 分開左兩條路咁走

Wakanda forever

汎合金

轟炸機炸鳩佢啦 咁撚串

試下新聞話果邊發現大量小龍蝦
一星期內滅族啦

同當年歐洲殖民者講

講到底，因為果到無重要資源，佢地先唔洗死

你話如果個島發現有石油，應該早就俾人剷平了

咁多年都冇一個族人想向外發展
究竟入面生活有幾如意

槍炮
病菌
鋼鐵

槍炮乜乜鋼鐵

奇怪冇人去個度冒險
帶埋散彈去
佢攻黎見一個爆一個頭 爽
殺佢地應該冇犯法

係佢地眼中 外面係外族 應該同自己差不多

送你去做狙擊手

美國有幾億個腦
佢地得幾百個腦

美國幾百年前印弟安人未一樣

多得D 歐洲佬先變到咁，中國/歐洲 都係有衝突先有文明同埋有動機發展

對佢地黎講滿足 唔等於對都市人黎講同樣滿足 佢地唔知出面係點自然未必有同我地一樣既慾望

好邪惡，但呢個諗法好正，應該有好多有錢既變態佬，好想揸槍去打獵架喎，黎一個爆一個

班友好似stickman

正常人拎枝鎗入森林獵殺佢地真係咁易?

咪係
人地打開獵咖，一踏入沙灘就變箭豬啦傻鳩

強大的地對空火力攻擊(弓箭、石塊和標槍等等)

痴線，人地幾百人，你殺左守邊界嗰啲，村入面全部人沖出嚟殺鳩你啦

島上面有無金剛???

吃野人可壯陽

同你諗既一樣

覺得好假
孤島資源好少
冇可能支持到幾百人既能量

飛機借箭

外星文明所在

人類文明必須由部落 再結合成鄉 再上鎮
最終先可以成為一個國家
呢個過程一定好有趣

無人學南韓對北韓反洗腦做法咩
不過無論海/空都好難輕易騷擾佢地
但無論咩人都有慾望/好奇心
入面咁耐無一個人想逃出 ？

唔可以派d 無人機去影相架嘛
Or google map d 衛星影唔影到？

冇得搵航拍機入去睇下？

係廢事攻入去姐 冇錢賺

但遭到了強大的地對空火力攻擊(弓箭、石塊和標槍等等)

？？？

叢林入面有咩好要
除非要賣木材

有都一早中伏死左啦
個叢林係人地後花園黎

牛羊馬同狗都冇, 冇最基本既勞動力同運輸工具發展條撚

佢地竟然無認為飛機戰艦係神嘅工具，空投係神嘅禮物，以前二好似有土著當美軍係神，飛機戰艦係神工具，
又畫圖又自製模型去紀念美軍

Wakanda Forever !!!!!!!!

未入黎已經知係講緊呢個島

又話適者生存 啲生蕃點頂得順啲天災人禍 唔收皮

你無睇過阿凡達？

地底

現代文明千祈唔好入去，慢慢研究下不知幾正

因為佢地係適者囉on9仔
屌你老母

其實佢地個生態咁封閉又單一，基本上都係近親繁殖，淨翻個4,500人應該都捱唔得耐

On9仔
屌你老母

可能佢地守護緊一D野先對外來人咁敏感

google map仲搵到shipwreck

Sorry囉

好奇心應該係人都會有掛

未升帝王時代姐

未必 如果佢地覺得世界就係佢地住既呢個島 佢地可能真係唔會好奇島以外既野 你見就算有人唔覺意走入佢地地方都好似只係落水捉魚咁 見飛機分分鐘當大鳥 咁認定左係咁既情況下仲點會對架機好奇 係佢地眼中就只係一隻鳥

咁但係見到飛機上面有個好似自己既人類
點都會好奇掛 on9仔
屌你老母

做咩事

以為現今依家保持神祕

人種都唔同..

唔可以拎同一套黎講

都咁多年,個島既人種 基因實唔同,近親繁殖先大機會有既問題 應該無晒或者降低到同我地非近親繁殖一樣

黑豹？

會唔會智力低到連好奇心都無..而且佢地近親交配

以前都試過有啲部落比人發現，班原始人真係會病死或者適應唔到變左做流浪漢酒鬼

詳盡講解 佢地對外來任何野都有敵意

由佢地生存反而係好事 印度海軍仲係島邊巡邏 唔俾其他人接近

每日150

其實佢地一個族隱居，應該好開心

以為你講最深既海

如果地底有石油...第二日應該比政府放細菌入去滅絕

無啦啦搞人地

btw不過如果有咩事(沉船/空難)迫住上岸一定係見一個殺一個,因為佢地見到外來人一定係殺

會種族歧視

你爆完唔死先講啦
殺得幾個你上得膛黎人地枝標槍都爆左你頭

You're going to visit a content farm :
Continue? Back if you are annoyed with them.

Link去 content farm AMP咩心態... 貼埋篇文出嚟都冇咁嬲

MH370 會唔會喺島上

其實人類係咪仲未研發到防到箭既單兵裝備？

所以就算係特種部隊係叢林面對呢d打獵維生既原始人都好難完全冇損傷

係費時帶傷害性高的武器，唔係防唔到

啲content farm真係有咁誇吹咁誇
呢啲島冇乜資源冇著數拎冇人放錢去探索咁解
咪美其名叫尊重人地土著文化
如果入邊有豐富資源就一早清洗晒
入去拎晒啲資源佢啦

wakanda forever

桃花源記

其實可能外星生物就係咁樣睇我哋地球 地球科技係外星生物眼裏面低等到連入侵都沒必要 我地係佢地眼裹面可能就係等於呢個島國野蠻人

想殺鳩晒佢地

矮黑人，並非真係黑人，係東南亞地區嘅原住民、土著
黑鬼同白鬼有基礎貿易嗰陣，矮黑人連南島民族都未接觸過

蘇族接觸過馬真係唔同啲，老美崛起之前西部成日都要提防蘇族人突襲

佢哋自身每一吋肌膚都係資源嚟

送一男一女支國人潛入去
好快個島會沉沒